文宣方向 — 掹槍狗踢跌街坊請從狗=皇軍入手

對象係本地中老年人甚至中國仇日憤老中青
請出手

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

有冇渠道文宣番去大陸?咪𨶙俾中共講晒